求元朗開鎖佬，反鎖左隻門

唉，帶錯鎖匙冇門入
想問有冇巴打有開鎖佬介紹

咁早未必有 落去食個早餐先

其實你google一下點都快過你開post

怕黑店，睇下有冇元朗巴打有相熟

可以有幾相熟
打去問下價囉

你要開門，開價幾多都要俾㗎啦

日日開

梗係問樓下看更攞電話

俾返間屋人喇！